我呼籲呢排五毛唔好出嚟柒喇

笑鳩連登仔無業，所以取消關係法先咁開心。
實情係就算連登仔開唔開心，支唔支持，都只關美國想唔想咁做。

一早睇穿班五毛想轉移視線啦去埋鄉土笑啦。

連鄉土仔都開心啦

真

鄉土廢中